用特赦示威者作為和談的先決條件

大家鬧我p牌仔之前我先澄清一下 ， 係人都知 林鄭根本冇心傾,純粹係出嚟扮想傾， 顯示佢做咗嘢，係你哋示威者搞事， 唔肯傾

我覺得對手冇誠意傾嘅時候，我哋應該出一個佢哋唔會接受但係又最溫和條件， 黎顯得佢哋根本毫無誠意

特赦示威者就係一個最溫和的對話先決條件，總冇理由你一邊捉人坐十年，一邊同人講話要同佢哋和解㗎，傻嘅都知冇可能

依家政府只想扮和解，根本冇可能答應這個要求， 咁唔肯對話嘅責任喺政府度;如果政府真係特赦示威者，咁我哋坐低一傾無妨， 反正我們一早講明5大訴求， 缺一不可， 冇人可以話我哋臨時起價

推
但覺得佢會揀特赦埋黑警果邊，扮大和解

唔得 無保証 一定反口

如果班狗死咗一半
我勉強接受

班受傷手足點算

對手冇誠意，反而示威者要有誠意？五大訴求，缺一不可，問題唔解決等幾時？到時又一單逃犯條例咪又要抗爭過？

講左5大訴求 搞掂就散場

同意

先救人 我認同，無可能我地也邊走黎走去，佢地就日曰擔驚受怕

一係獨
一係繼續

你就算放特赦上談判桌，你覺得對家會理你嗎？🤷🏽‍♂️

721
811

五大訴求 缺一不可

唔可以，一定係雙普選加放棄檢控加重組警隊先得

特赦開咗先例對政府會幾麻煩

雖然話以前試過，但情況唔同

政府唔會應承

其實一直都唔知有乜好傾

五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可呀

陳方安生提過呢個打和啦既方案
特赦示威者 同唔追究警察濫權
事後先成立委員會檢討同改進
個會有咩結果係未知之數

而且問題係示威者拉就拉左 又已經被虐待完
乜野資料都已經有晒record 除時send 埋上中國
今日唔告你暴動係咪等於日後唔會秋後算帳
唔會洗頭高鐵洗頭飛機？

示威者對港府/警隊/中共已經失去信心
同呢班人和談真係有用？

我覺得佢係用傾呢個藉口嚟搵大台出來

Push

五大訴求 缺一不可 呢兩個月黎白嗌架？
無可能呀屌你

一係答應我個五大訴求 一係攬炒

係釋放被綁架人士!!!

共產黨信得過今日就有真普選啦

冇錯佢可以特赦你暴動罪
但都可以轉頭告你不誠實使用電腦
加有兒童色情物品

根本港共有過大權力
要解決呢點先可保公眾安全

傾你老母
一係回應，唔回應就繼續燒佢後欄
冇野好傾

都係 今日同林鄭開過會個班已經畀佢擺左上枱
唔係驚佢地出賣示威者
但係當太古 國泰都要跪低
佢地只係小巿民 點抵抗中共？

屌你老母，亂帶風，唔即刻普選一日都唔和解

算啦
勇武派根本想港毒
由佢地繼續攬炒，到時實施全國法，大家一齊做中國人

唔好傻啦 冇野好傾。五大訴求 缺一不可 ！

係就快 唔好得講字

澄清一下先，五大訴求，缺一不可，真係唔係口號嚟㗎， 冇雙普選或者唔改革警隊，香港今次真係玩完

我建議用特赦示威者作為談判嘅先決條件，純粹係因為林鄭根本冇心傾，咁不如我哋就提一個佢唔會接受 又非常合理 嘅先決條件出嚟，將唔肯傾責任聚焦返落政府度， 唔好畀佢混淆視聽

如果神蹟地， 佢真係肯傾， 咁我哋咪同佢傾下點樣改革警隊，點樣去做雙普選

五大訴求，缺一不可

普選先係先決條件

特乜撚野啊，咪講撚左五大訴求已經係底線囉on9

［溫故新知］與林鄭對話 「成果」回顧

推推自己個post

推

好
咁我答應你每一項要求，在逮捕示威者告另外的罪，再送中
拒絕對話
要求美國監督香港民主化過程，共管香港

721 811

5大訴求已有釋放被捕義士

同意
無野要同共產黨傾
一係達成五大訴求
唔係就攬炒

解散警隊係最低消費

唔 好 和 談

有真雙普選嘅話，其實我唔介意兩邊特赦刑責，普選後再清算紀律問題都得

同樣地 冇五大訴求中嘅真普選 ， 佢話肯特赦都唔包保第時唔清算

絕對唔可以！！

資料喺佢手
特赦完遲下咪又求其搵啲罪嚟清算你

記住對手係政權，係掌權嘅人呀
我哋係無權無勢嘅平民咋
和咩談呀
談完佢仲唔用手上權力玩到你盡？

唔好傻啦大家！！
要繼續抗爭！！

五大訴求
缺一不可
一定要有真雙普選！！

根本無可能 你肯 人地都唔制

和談可以，條件得一個，立即真雙普選。

總之冇普選佢2邊一齊特赦完都可以再拉義士，如果真係一個訴求都係普選行先

徙氣
呢個正苦講嘢仲有人信？

而家唔脫離個政權, 特赦示威者有效力 ? 有誠信 ?

普選係最低消費

唔難保遲D會唔會秋後算帳

五大訴求缺一不可

即時雙普選就夠，民意喺我哋呢邊，新特首做乜都得，要特赦有特赦，要查狗有查狗，要撤回有撤回，要正名有正名。

五大訴求，缺一不可

5個要求
係得咁多
冇野好傾

你係咪唔識乜野叫秋後算帳？

推！

但佢而家想玩大龍鳳獨立調查委員會黎比我地袋住先喎

各位手足，袋定唔袋？

無撚得傾呀 特赦完之後是但作條罪又拉得

傾乜撚野
我同你講左要求啦 你唔回應
想點撚樣？ 你做唔到就唔洗講
你做到都唔洗和談 直接散ban
咁點解要傾？

和共產黨絕對不可以談判，任何形式都不可以

特赦完手足清算黑警

缺一不可 沒有先決

用返政府個思維 政府特赦咗示威者之後 咪「考慮」同佢哋傾埋剩低嘅四大訴求囉

不過無大台 唔知點傾啫

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

釋放被綁架人士!

示威者唔坐監都大量死傷 點可以唔追究黑警
比人裸搜果幾個女仔一世陰影 黑警點負責？

最緊要兄弟無事

唔得 五大訴求 講完

特赦即係你犯左事,但係唔罰你
定係 佢地根本無做錯,所以無罪釋放 呢?

缺一不可
不和談
for without victory, there is no survival

你講既野好耐之前大專學生會已經提過啦

同一件事個幾兩個月前學生會已經做咗
結果就係俾有心人打稻草人，屈學生會試圖談判

【明報專訊】特首林鄭月娥昨日出席行政會議前表示，願意與大專學界「公開對話」，而非原先提出的閉門會面，但希望是於互相沒有前設下進行。10間大專院校的學生會聯合發聲明稱，學界多次指出考慮見面的兩大前設，包括永不追究6月9日及之後的「反送中」示威者，以及會面須公開邀請市民、各界別代表及傳媒出席，若政府要求學界放棄這兩大前設，是「癡心妄想」，亦無可能會面。

有一種鬼，最鍾意打稻草人去分化

有普選自然有得搞

否則今次唔告 國教國歌 大嶼 唔通唔駛出黎？

咩特赦？都無犯法

agger,獨立!!

同埋，為免你或任何人曲解我意思，我要講清楚
開出柒婆根本唔會接受嘅條件，只有一個理由：恥笑柒婆
開天殺價絕對唔可以作為談判開始契機

談乜鳩判
五大訴求已經講撚咗，香港人嗌咗成億次
已經好清楚明白，第三條「釋放所有抗爭者，撤銷所有控罪」
和乜撚嘢談

希望你可以諗清楚

盲左三個手足，死左六個手足，仲有好多被虐待
點和解？

無野好傾 有種殺光所有反抗者

唔得，一定要先答應五大訴求

仲有人想袋住先？
訓啦

冇可能

唔撚係特赦 係釋放

有籌碼先可以和談
無籌碼係手 放低埋把刀 憑咩要對方守信用?

我要真普選

認同

呢個對佢地黎講唔係最溫和條件

唔好on9啦
仲信佢地????

幾好

手足受傷 有人搏埋條命就係為咗五大訴求
而家咁樣用嚟換和談？
食人血饅頭都唔撚係咁過份啦

我哋永不和談 五大訴求 缺一不可

唔好亂吹風

五大訴求，缺一不可

唔係單單只係個口號

五大訴求 缺一不可 呢兩個月黎白嗌架？

五年前林鄭月娥傾完
全部俾人拉晒
傾咩？
五大訴求 缺一不可

你都on9，到今時今日仲要自己先讓步。奴性係咪咁重

特赦完日後都可以抽後算帳
香港無得返轉頭
和談即係出賣哂所有手足既努力
五大訴求 缺一不可

咪就係

不推文回覆

我覺得可以接受, 甚至兩邊都特赦

on9

袋住先都得，咁仲講乜柒五大訴求，又一隻五毛出黎帶風向

不推文回覆pls

push

支持救人要緊 每個手足都好重要

特赦完再話你屋企電腦搵到白色粉末/cp再捉返你咁點?

依家呢班真係做得出㗎

絕不接受
一定要清算警察

雙普選+特赦

傾閪咩
成撚日話傾傾傾
係咪想搞散場運動？

和談

人地依家開始步步進迫全方位搞緊白色恐怖

有咩資格同人講和談？

唔得 一搞哩個 雙普選就冇機會
仲有特赦係特赦之前果d
之後有排全方位清算

警隊起碼炒一半！如果唔係傾條撚呀

和談？冇人談喎

我知我以下言論對果3隻眼2對腳好不敬，請原諒！

大特赦係和談大前題，可以袋住先。
其他訴求傾唔掂可以再抗爭，但其實我地真係無方法將黎緊被送入監獄的手足救出黎，
救人，唯獨呢一樣係無得讓步。

而等入獄呢個壓力，係前所未有咁大，而如果有特赦作前題，我地手中嘅籌碼係可以放大，甚至勇武人數倍增不是夢。

而退一步睇，特赦亦係林鄭唯一可以答應的訴求。唔好以為林鄭話到事丫？其他四個全部要等中聯辦通知點答，所以咪咩都唔答得囉！
特赦就反而係叫佢好姊妹寫封通知就搞掂，仲可以幫佢拖延抗爭，令全個運動可以暫停最少2個星期。

小弟再次建議林鄭可以下星期一放風，話會在「各界人士」平台傾下特赦，9月2-9日話初步同意特赦義士，然後9月16-23日正式出特赦信件，拖返個平安國慶。

唔可以同共產黨有任何談判
因為公佢贏，字你輸
你係要逼到佢仆街先得

呢個都係，依家好多大機構炒緊示威者/有公開講支持示威者嘅人，仲話遲啲起多d監控燈柱

唔好傻啦，而家呢個政府你仲信得過？無雙普選以後只會不斷重覆賣港反送中呢個循環。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之前大學都話要特赦同公開討論為前設,777都冇理到

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

今日特赦你
他日都會拉返你

唔接受，放手足固然重要，但五大訴求係邊最重係真雙普選，有得獨當然最然最好，但現階段唔易。齋手足，我哋退場，到時借啲易再大守捕、大清算同白色恐佈，到時真係變新彊

唔洗先決條件
5大訴求 缺一不可
講完

唔撚和談
冇得退讓

佢唔強烈譴責已經偷笑啦
仲要特赦...

咁係咪元朗班黑社會都有得特赦

一日無真普選
一日都唔會有真正既生活
下次只會再一次輪回

咁就正中下懷

唔好咁傻豬啦仲同條奶共閪談判

支持，我方面子工程

五大訴求 缺一不可 已經講左 冇談判空間 一係ys 一係no

講左五大訴求缺一不可，絕不妥協食言，雨傘讓得唔夠啊

正視聽
主體係五大訴求

只有示威者同真係上過前線，俾人捉過打過既手足，先有決定權去唔去制裁黑警，定兩邊當打和無數

我認為前線你又未上過，捉又未俾人捉過，虐待又未俾人虐待過，實在係好難去代入前線，俾人拉左去新屋嶺打到骨折既手足，以及無左隻眼既絲打既感受。

如果佢地肯去寬恕，當打和的話，特赦可以係五大訴求傾既前題之一，但只要有一個被傷害過既手足唔肯，咁就無得傾，一定追究到底，唔需要有任何讓步空間

同共產黨和談真係得啖笑

傷既傷
虐待既虐待
有無罪已經唔係最重要了

特赦係檢控完定左罪先得

啱
同佢冇嘢好傾
五大訴求 缺一不可

如果有任何人覺得我造成緊分化，好對唔住

我純粹係覺得呢個政府一邊打人，一邊拉人，一邊話要和解，好痴線。 想用一個佢唔會答應嘅先決條件（ 特赦示威者）， 來特顯佢有幾咁虛偽無恥。 唔係話想傾， 更唔係放棄五大訴求

同理，所有話要和解嘅中間人唔同時提特赦示威者嘅，根本係廢話，大家見到有人話要和解，但係唔提特赦，請幫忙鬧爆他們

最後講一下特赦，有啲人覺得特赦唔可以，要不檢控。 實際上有左特赦令，律政司根本冇可能告， 真係告上法庭， 實畀個官鬧嘥時間

言盡於此，大家返返行動post， 唔洗再推，謝謝

唔得
五大訴求 缺一不可
做唔到就攬炒

特赦只係一層 有晒資料日後用咩罪名佢話事
而且可以追蹤監察 主導權從來都喺佢度
然後我哋討完價要還價 還乜嘢
我睇只係主動妥協畀落台階畀政府
目前局勢告唔告係一回事
打到傷晒玩到殘晒的手足點算

邊個有資格代表示威者去和談？

唔解散警隊都唔撚接受呀， 或者至少要有番一千幾百個警察坐十碌八碌

唔特赦所以被補人士，其實冇和談既空間，佢地班有權力既人都唔讓步，其實有咩好傾，依頭話傾，個頭繼續拉我地既人，點傾，傾咩

改口號要求一國一制算
分分鐘到時班藍絲仲驚

要加埋拆除晒智慧燈柱

釋放所有義士！!！

真雙普選

重傷班手足特赦有冇用呀？

和談不可取 898

之前講過 特赦即係承認有罪
係撤銷控罪至啱

缺一不可

傾？傾閪咩！！！

無人想同佢傾

仲信呢個恐怖組織？
你第一個聲稱前線去試下。最好直播，想睇港版墨西哥警察片

其實而家做既所有野已經唔係比港共政府睇。況且佢應承左既所有野都可以反口，反而佢而家唔理我地keep個民怨重好，等件事可以繼續煲大。

重有，我地對抗緊既係共產黨，就算今次佢跪低比到個真普選比我地，都只不過係爭取多幾年既時間，倒不如一次同佢計清，收共產黨皮。

根據法律， 的確係有罪（係法律上既罪，唔係道德上既罪）

而家， 救義士最重要

個point唔係要佢地應承，而正正係以係大眾眼中較平和但係佢唔會做到嘅先決條件黎簡接拒絕和談

吊，又來試水溫
你返去話比柒婆知點先可以拆殫
五大訴求，缺一不可